對家已經搵鬼婆同埋女人, 點拆?

獅鳥正評
報狗負評

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

負評係俾你 , 到今日仲有人會報狗

個d 憨鳩撕撕紙無視就得

如果當面挑釁就打到佢殘廢

諗起電腦大爆炸伯伯

照獅鳥 但小心唔好打到佢衣衫不整
用棍 拳就打面

索帶綁手腳制服

唔好做犯法野，萬一比人攻擊先好自衛
制服完要報警 奉公守法

撕紙狗理得佢
睇死佢唔夠膽打人

撕紙就由佢(男女都一樣)
拎武器，郁手都係同樣對待

最記得星期六有人淋紅油先爽

唔打人講道理
一直都話比佢撕啦？

好失望
件臭雞拎刀都可以俾佢等到狗黎
想打又打唔到

Learn the Indian way of problem solving

唔打, 剃頭, 不用問.

撕紙狗唔洗理
再講奶共鬼佬周圍都有
你上YouTube都搵到一堆鬼佬奶共片

其實唔洗特別理 佢地請得幾多個鬼妹

女人？
西都鶳爆你

都係嗰句先撩者賤